連儂牆 文宣 馬上入黎 我唔想你地再比人打

請你地出去之前同我地講一聲，本區外區既巴打會落黎保護你，今日我地消息遲左1小時45分鐘，藍屍暴徒已經逃離現場。

當我求下你地，去之前講聲好嗎。

我地唔想你地再有任何人受傷

please

push

P

推

查下我d post 再慢慢p

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

Push

幫推

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

曬氣啦，唔好守牆咪得。

拆一癡百仲壯觀

不過請停止對牆打飛機

油塘佢地係比人追打。
連儂是有用的，文宣係極之重要，個D藍絲大部分都係睇CCTVB多